
                      Creo que es la única pelicula de Ciencia-ficcion , que no me ha gustado nada, ha sido decepcionante, sobre todo cuando se sale de lo que podría quedar enmarcado en alguna teoría física, no tiene pies ni cabeza que "quede moviendo por detrás los libros, del librero de su casa" , ni por viajes mediante ajugeros de gusano, ni por teorías de cuerdas, ni mundos paralelos, ni basado en nada, en fin es una pantomima de una gran suposición. No la recomiendo.
        
            